我思故我在即係唯心論係岩？

只肯定「我」係存在

你唔思咁你唔在?